(LOL)打小號🤘🤘

有無lol過端既玩家想一齊排小號 有時得閑會玩金銀銅白金小號

利申：鑽3

高

連登無人打lol

你又知？
少人討論晤代表冇

終於有人

你咩牌位

Carry me please

留名

小弟白金

好想搵一個長期雙排既拍檔 得閑就打小號場 自已打lol太悶

如果有人有興趣不妨留低你地既id 我返到去加你地 得閑會邀你地內戰，小號，NG交流下 有心玩勁同廢都可以一齊玩

Electro_Kit
岩岩升銀5（求帶）

我都接左銀5既單 可以同你打

留tg 我add你

Coffe

巴打我銀4可carry嗎 我idietitan

Dietitan

求carry
利申:4年銅5

有一段時間冇玩 可以開個小號一齊玩

Id :jenn1e

返去加

Carry我好嘛

Id

id:綠茶思樂冰

Tg我@Oct31

鑽3已經可以接單？

Um...你金牌都可以接 有信心就得

鑽3打金銀銅牌接近玩玩具既感覺
用腳玩都贏
利伸：鑽4

求carry 利申 依家得金
以前最高鑽1

carry下小妹，小妹s5鑽3，s6鑽5，宜家感覺實力下滑左好多
求carry

認真呢 銀牌難打到。我用鑽acc都贏得多過銀acc

留tg ，求雙排
利申：鑽

金2 求carry上白金

有冇人carry 我

銀3求carry

求雙排同學野lol

銀4求carry

我id 綠茶思樂冰

好呀 留底id一齊玩

彈性白金單雙金，求 supp jg

id:kirkkirk 已add

Help pish

id: 巴哈菁英

銀五得閒都會玩
ID:劣杯兒

Lm

我main sup 但打積分打sup好難上到去lol

唔會呀玩 lulu 超勁配我隻 kog maw

Id:忽然炸饅頭

銅5求帶

我都有玩但我玩珍娜多啲😂重點係要其他人識玩 sup好難救世界😂